黃台仰：支持港獨 仍認同以武制暴

本民前黃台仰和李東昇早前公開其難民身份後稱，現時不再提倡港獨。黃台仰接受《蘋果》專訪時否認不再支持港獨，「我係話唔提倡，唔代表唔支持」，並指至今仍認同「以武制暴」概念，「一直所講嘅以武制暴，係面對政權同警察嘅暴力，我哋要用番相應程度嘅力量去對抗」。

槍口一致對外！

不要分化，不要懷疑隊友！

有人被捕立即集體救援！

保護同伴！

6.9 GOGOGO!